大家去開邊到買藍光睇？

我去開vcity個間到買
但唔算好碟睇
搵唔到watchmen藍光

旺電隔離地下

原來都係屯門巴打
仲有市中心間大衆去過未?

旺角地庫

屯市仲有碟鋪？ 百老匯隔離果間摺左就淨係去vcity

其實上網買會平少少，不過要等寄

咩網?

寄得套戲黎你都唔想啦
落一轉旺角德發地庫應該好快會中bluray毒

地庫：買港版／中字
Amazon／發行公司：買特別版／珍藏版

Watchmen blu ray中環hmv有啊

大眾書局

淘寶
8蚊隻

用咩機?
PS4得唔得?

次次經過旺角都落地庫買一兩隻bluray